[破紀錄] 9歲 Celine 譚芷昀香港紅館演唱會

Celine 譚芷昀香港演唱會

香港體育館 (紅館) 》香港紅磡暢運道9號
2017年12月1日 ‑ 2018年3月31日 (每日)
詳細日期有待公佈

只係得9歲嘅香港小巨肺Celine譚芷昀出戰《全美一叮》(America's Got Talent)，喺最新一集節目中拎到Golden Buzzer直送入半準決賽。

人仔細細嘅Celine仲係小學生，但其實已經簽咗HMV，腦細細蕭生話:「今年年底或者出年年初可以去紅館開一個慈善演唱會。」

喂阿哥！巨肺GEM都要20歲先開紅館喎，你有冇快成咁呢～ 網民對Celine評價兩極，Anyway，一位港產可愛小妹妹唱歌唱到AGT拎Golden Buzzer，點都係港人之光丫～你話是咪先～

唱足4個月

so happy

巧威威

好想去場外舉牌串9佢老豆呀

ON9

理撚你 多謝支持
人地水已cap
除非你有咩破壞性衝擊 唔係跟本無用
利申 和平理性非暴力

個肺巨到可以唱咁多個月

有無20сm張圖

令人諗左d野算唔算cp

係咪比老豆借黎上位個個？

燒山好波

有人會去咩

香港人最叻打壓自己人
一陣有咩人開始出名就會打壓
一時又話香港樂壇已死等等

投資成功

勵志

真悲哀，以前啲歌手個個用開紅館演唱會做目標做指標，宜家呢個柒頭都開到，咁算點？

唱乜鳩

即係靠個女上位嗰個個女？

賺錢工具

有咩問題？

動漫台袁生d漫畫你支持左未？

人唔笑狗都吠
去睇個D都on9

港隊要打世盃外圍賽唔批
批俾佢

係拉都拉鳩你先啦

個女唱歌依個年紀算係咁
但又未到開得演唱會嘅程度
最乞人憎都係個老豆

紅館宜家賤過鬼

熊熊兒童合唱團入去聽？

四個月點唱

去看？ 不了

有錢就開得
喺香港無人氣
又無自己歌

咁樣搵個女出嚟做搖錢樹都俾佢得逞真係唔慌唔已死

佢老豆同蕭定一理得你
一定有大把港豬港女仆去睇
un un腳等收錢

勁想入場狂叫，靠個女上位個個

好想佢搞

然後無人去

咁你應該要睇十萬次

演唱會都係贊助商派飛架啦
到時大把人有免費飛去坐下歎冷氣

佢唔係香港人，佢有美國藉係美國人，ok?
港豬成日係到認親認戚

楊千嬅12月都有演唱會係紅館
點撚樣日日開阿

真係以為自己係celine dion日日係vegas開show咩
讓返紅館個期出黎啦屌你

究竟咩人先會去睇

唔洗番學？每日

你理解能力好有限

呢啲垃圾都有你呢啲垃圾吹捧就真係人類文明已死

痴撚線 開咩演唱會..
有咩歌

你鍾意唱都唔好阻住個場啦…

唔知紅館有無規定入場人數低於某個數字就要罰款？

總之要俾錢入場就唔駛諗…

阿豬阿狗都可以紅館開show

on9

廣東話都唔識講既美國人關你啲港燦咩事
撐你老母咩

笑撚死
就快連講野都可以去紅館開show

有聲

垃圾

子華

佢老豆係咪搞到人地冇咗份工？

so so so so so happy

收皮未

大家唔支持佢 佢邊有信心搞多幾場蝕錢

笑到肚痛

紅館變公廁

香咩港人姐 人地係American got talent 美國籍嫁
香港人

屌佢老味, 紅館真係好撚唔公平

supper moment 成軍十年都搶唔到一個期
今年第十一年 ... 都仲未上到紅館
細公司 就被班仆街不公平對待

屌你老味啦 紅館班友正仆街

留名睇昆哥式送飛

啱呀

I'm so so so Happy !!!!

估中

on9仔嘅錢一向最易搵

2017年12月1日 ‑ 2018年3月31日 (每日)
邊撚個出錢book 場咁睇唔開?
蝕撚死佢呀
都冇人睇

痴撚線
book4個月紅館要幾多錢

你係度就話無人睇姐
試下擺fb啦
一定又有一定on9左tag右tag
C奶 去睇

support

我都想講 supper moment 入咗幾次紙都唔得 公平咩

紅館依家cheap到
應批個啲唔批 唔應批個啲就批

只係場唔貴。
好似幾萬蚊，上政府網有寫。

Sorry，睇錯。
四個月就。。。

呢啲消息應該都係做吓noise，
試吓香港人反應啫。
呢個pose去到1001，就代表佢哋成功啦。
同之前嗰個女仔去日本拍av一樣。
到時候可能唔知邊個show就搵佢做嘉賓吧。

有邊個會睇足4個月呀?
吳業坤開一場搵哂成堆明星做嘉賓先爆

蝕死你呀

唔洗返學咩

家燕姐做嘉賓啦

痴撚線 𡃁妹你老幾呀學人開演唱會
番屋企讀書啦

諗起都覺得個𡃁妹慘
佢老豆實唔放過佢係咁逼佢日唱夜唱

WTF

而家唱歌唔係鬥細個呀…
可況根本就唔覺得好聽 反而把聲好嘈只係識得嗌

真心唔識欣賞，但朋友話佢個女(小學生)同埋d同學好鍾意佢

香港體育館 (紅館) 》香港紅磡暢運道9號
2017年12月1日 ‑ 2018年3月31日 (每日)

每日

個（每日）係樓主加上去
個意思應該係日子未firm,
但會喺呢4個月內

成班連登仔酸到 9歲揾幾個月錢已經多過你地班垃圾揾成世

後生細女比人咁樣chur4個月日日唱歌 把聲捱唔捱得住

將於四月紅磡殯儀館為死鬼老豆獻唱

呢d野係得老蕭諗得出又唔怕風險去博

每日

想知唱咩歌

楊千嬅個期都要讓出黎？

睇下今年全美一叮同期既細路女

呢啲先係感動人心

肯撚定冇人睇

畸形社會，乜都睇錢
世風日下，道德淪亡

連登又輸

好on99

有乜嘢道德淪亡

比較關心佢老豆

她是誰？

圍到皮咩

...佢大仔先係老細

一打唔洗找

就算免費入場都唔會去

之後結構性轉形做雞, 老豆借女上位又fatfat

咩料

痴線有咩資格上紅館 不過算啦偽毒坤都上得

請都唔睇

唱撚完去隔離萬國長眠

公道講句，有威到外國既香港女仔開演唱會，應該去睇下

但大佬一首自己既中文歌都無，仲衰過坤哥wo 開con唱人地出名既英文歌啊?

咁唔同姓架

香港人真係會買飛咩
你話免費既係youtube聽佢唱就話姐, 一講到要俾錢, 仲有人入去?
係咪成晚唱COVER

講真 係外國比賽有成績唔係個個做到
但屌你老母你連自己嘅歌都冇 唱乜撚嘢紅館呀 個老豆係咪想搵錢想到傻鳩咗？跟本冇人想睇呀屌你老母 本身係值得支持 就係個老豆搞到個女又做作 又小氣搞到人冇咗份工 屌你老母你老幾呀 以為自己邊個呀
垃圾 貼錢比我去都唔去 狗也不屌

啊豬啊狗都上到紅館